匯豐萬應錢一問

今人因爲大學時期申請左三張信用卡黎交學費，
加埋加埋欠約$55000卡數。

岩岩出左黎做5個月野，想申請豐匯萬應錢$60000，想知批既機會高唔高。

本人無借過任何貸款，但信用卡每個月比min pay同埋試過幾次遲交，岩岩check TU 評級為G。

今日打去萬應錢佢話初步批左，想知有係人申請過/做銀行？我真係好需要借6萬。

批左都未必係6萬

六萬蚊都要左借右借
差落條數幾年都又唔識開源節流揾多啲錢嚟還